入俊和建築做學徒

網上d人話俊和呢間公司狗也不屌
咁係咪衰到寧願揸兜乞食都唔入去個隻？

Yes
唔好入
紅底公司

邊個傻仔會入

之前叫我interview 不過冇去到

仲話做完連自己個名都臭埋

我收到interview

好狗

俊和

自推

係

有fd做緊

星期三有招聘諗緊去唔去

有時間咪去 個次見完佢想請我 我推左

做學徒
度度做都係要做狗架啦

有無details?

邊到??

好奇一問，呢間點閪法？

想問下巴打做學從大約咩價位？
利申：想做

依家就唔清楚 我幾年前做個陣就11000

不了

係咪公司供你讀IVE, 巴打係CIC報名？

係

有fd做緊，血汗工廠黎